【非支那製】【I/A】阿爾克納：命運之輪 (2) - 3 月 9 日上市 事前預約 2,400 鑽石

廠商：Gamevil

官網

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

留名

嚇死 以為game都未開就爆po

lm

真

自走棋？

Download當預約咗？

Lm

又有新game玩

有無出日服 繁中代理一定好伏

係咪唔駛刷首抽

Lm 又開新po

下？咁有咩玩？

LM

留個臭名

韓文驚?

中文喎，有得預約啦香港IOS

自膠十打，一入去就見到

留明

希望好玩

等左兩個月啦

可能全世界同一個服
日本appstore都有

裝左就係事前？

gamevil 韓國直營架喎我玩過其中兩款
你驚佢代理不如驚佢肝先

事前登陸完左？

新post LM

推，聽日開

呢間廠評價點除咗肝

朱里unnie

膠真

希望有得揀日文

係咪今日開
係既 即刻刪9隻垃圾 咲

今日係3月8......

希望送多d石 好似測試個時咁送

點解非支製但個Q版咁支FEEL

因為支那成日都標榜自己係日系乜乜韓式物物
久而久之你咪就覺得咁樣係支那FEEL

24:00開波定點

好似未見過有game2400開ser

聽朝08:00

唔知有無分亞洲ser同日本ser呢

養成周期好長 魔龍之魂同榮耀繼承者都係咁
仲有兩款都係前面策劃搞死哂好多人後尾又正常番

咲更新完仲垃圾，不停hang，已放棄去玩，等呢隻

有玩封測知唔知呢隻驚有冇體
駛唔駛燒體

原本入去玩下抽抽樂，點知維護，即刪，更新都費事。
留名等聽日

The item you pre-ordered, Arcana Tactics by GAMEVIL Inc., is now available.

有得玩鳥

預down姐

聽日8點有

冇啦啦見多左個app 嚇左跳

之前無玩封測，大家覺得玩法點？

拎定個肝出嚟

有無攻略 有無Kings raid 咁肝

使唔使刷首抽之類?

9號8點

好多嘢玩
依個台妹寫得幾好

我覺得唔使，因為好撚多隻
同埋就算你抽到啲4 5星
入到Game佢都係要靠指定3 4星升上去
你無嗰啲3 4星你係打嗰陣係合唔到隻5星出嚟

【攻略】二星角色LV1(0)屬性&技能表&合成表

【攻略】三星角色LV1(0)屬性&技能表及各角色使用心得(無合成配方)

【攻略】四星角色LV1(0)屬性&技能表(無合成表)

應該好多肝帝出征

同埋隻GAME講夾 講用腦
唔係5星就一定打爆3 4星

睇完條介紹片有少少勸退添
冇auto如果要刷活動我應該會想死

好似好肝咁
一路餅一路肝

Puzzle & Drangons 咁
無自動反而留到一批客

我PAD就係因為要成日要打活動所以棄咗
even有啲轉一下就過既速刷隊都懶
睇嚟完蛋了 呢隻又唔啱玩

韓服官咖
有性趣可以睇下

好似好多野記仲要無自動

但啲女好正

pad 玩2個號一齊協力1C隊刷活動 係輕鬆過1個號
不過依家有睇廣告回體 變咗分別不大

係啫...

又有SKIN

呢啲重覆性高嘅刷活動我係玩唔耐
會悶死

講到明tactics 仲想點自動

【問題】玩到2-4，對於這遊戲的一點抱怨

幹你娘每回合只有幾十可以用要逼死誰

沒有角色就召喚不出來的遊戲要人不要思考不要研究蝦機芭合成

然後開二三星軍團去推圖？

我從二星看到四星，還來不及了解進化二星需要的材料，然後關卡就自動開始了

幹勒，那乾脆給我自動合成自動推關按鈕，我看表演就好啊耖

每回合都要依據現有資源重新思考策略的遊戲他媽的還只給你幾十秒

玩個屁啊智障遊戲

睇到已經唔係好想玩

好似唔可以輕鬆玩

無腦點算

抽完角熄GAME

好似有掃蕩都唔錯

留名做老屎忽

要刷塔羅牌架

飛雞又啱

人無事又身痕

希望啱玩 如果唔啱玩又得番餅餅玩

隻兔女郎好正

韓版果時我當休閒單機GAME咁玩
依家廠都轉埋無玩封測唔知佢改到點

即係七屎神器?

功能卡,好似一開始比多一隻3星英,過關比多啲錢咁
一開關用,好似係出5張到,唔係裝落英到

新驚留名

有掃蕩（可能要課金買卷？）

仲有半粒鐘

有幾多撚樣等緊

撚樣1

有 但應該唔玩 入去抽兩下

個故事殘體字????

岩岩入左驚

喂屌個故仔簡體字既

屌你老母死ser 屌你老母

垃圾ser

屌 個故仔殘體字

之後仲要LOAD完 玩唔到

唔俾用guest

to be updated up 你老母咩 放我入去呀

same
but故仔之外又繁體吹漲
一樣入唔到game

垃圾驚

係咪入唔到

我睇英文wor

死ser

垃圾game
準時死ser

預左咁早開ser無好野

好撚廢 準備del game

開盤 HKT 1500 先玩到

入唔到game都咁撚多藉口
又吹你網絡連線不穩
一時又話版本唔岩
屌你邊樣真

仲有話我帳號已在其他裝置登入屌你係入到就好呀

垃圾

褲都除埋

9點見

垃圾到仆街

應該係10點 我屌你老母on9

睇黎試都唔駛試

又加左粒鐘到10點

邊度睇

入game佢有講

笑左 又係維護game

慣咗十隻有九隻都唔準時
返去住玩餅餅先

咁快屌垃圾驚
隻隻開ser都delay嫁啦，輕鬆d

喂, 屌隻GAME都係重要既遊戲體驗黎

有冇玩過薑餅人架, 維護足足2整日 推爆幾個POST

呢隻明顯人氣唔夠，餅餅冇得玩都爆post

咁餅餅的確係幾好玩既, 不過冇得休閒少少對我呢D 大叔要湊仔真係有D 吃力

開SER未

又加鐘，屌你老母叫雞咁

雞都叫到幾隻啦

有冇得三萬yen 過夜
佢派石比我

訓陣 開SER CALL ME

等睇1點先開到

一個鐘又一個鐘
仲衰過每次加耐啲

屌你老母又N+1 hrs

好彩今次無請假😂係公司表示爽

預佢 3 點啦

都估到咁早開無好野 等下午算

諗起有條友請假打機，點知延遲開，到佢晏就消假返公司又開返ser

最醒係你

我啊屌

係咪 Exos Heroes

做乜9.. 第一次用訪客LOGIN, 玩都未玩就SHOW 已登入於其他裝置.. 又黎呢味野

更新緊,但係自動用左殘體中文

倒數完同3粒鐘前一樣登入唔到
結論呢3粒鐘做左d乜

屌 殘體黎既

玩到未架

睇左1分鐘劇情就收皮

又加一粒鐘

又維 1小時

屌你老母一個鐘又一個鐘

近年好多game 開ser都死ser

似今日都未必玩到喎

不停入名同出生日期

開左

變左下午兩點
撚狗

開左唔夠一分鐘又gg

點解我岩岩入到去抽命運卡同玩咗陣新手教學

係

廢到咁

我頭先入到去dl佢個150mb既野
dl左3mb就停左

呢個年頭仲玩飢餓行銷 , 快撚D開SER呀

想問玩過ob 個啲人一開始入出世年月日個張卡有無用岩岩抽個張倒吊者

開咗鳥？

永遠嘅等待~永遠嘅等待~

幾分鐘，然後執柒左了

又兩個鐘.......

EH現家點

係咪會結束營運了

放心, 大把廢GAME 都未結束, 呢隻應該起碼捱到三五七日

營運終了

仲有冇玩

又玩維護

無啦

屌呢隻野出龍SKIN 後勁大咬

講運的遊戲

印象中抽埋腳仔玩多排就棄咗, 故又唔出, 角又每星期出新

我抽到隻龍貓（？）就棄

係咪藍SKIN來

唔記得

只係記得 今日抽完隻黑貓 聽日就出龍貓 屌佢

首抽有幾多抽？

咁快想當年

瞓醒都未有得玩
水皮咗啲喎

垃圾驚黎

薯仔ser

倒數10分鐘
睇死佢都再延

太少人屌，開都開得慢啲

再訓

App台黎黎去去都係同一堆人

都係玩一排又玩厭，又要等新驚既人

伯母巴

本身想較鬧鐘起身玩
點知瞓到自然醒都玩到

入唔到

話咩已登入

屌 我又係咁
嬲嬲地

試下唔好死ser得唔得

一係登入失敗，一係話我網絡不穩

入左 新手教學篤篤下話網絡不穩定彈左
而家入唔返

一CLICK 1-1 就彈

教學玩到最後又死ser

又係玩咗陣新手教學就收皮

連ser都入唔到

unstable乜乜乜乜 入唔到

點解話係我既問題 分明就係薯仔Ser

肯定要搞到聽日了
個ser根本頂唔順

好似科興咁，有事係你既問題唔係我問題

新手教學去到一半就收左皮

server又死

[To be updated]

訓陣先 玩得叫醒我

睇黎仲未夠餓 , 要餓多一陣

好眼訓, 睇黎收工先望下

屌 夜晚唔方便玩

渣ga

入得

入去邊?

唔得囉

玩左兩下教學又斷

...就完教學又斷
on99

唔想再玩第三次教學然後又斷唔入辣殺server 住

玩到教學算好好
我ser都入唔撚到

假的

完全唔記得咗兩點開上到來見到巴打們叫春就安心

壞消息係, 我2 點正入已經完左新手教學呢關, 一入去就可以開始1-1

咁我而加開先

技術上有嚴重缺陷
佢地話礙於全球單一服務器結構上冇預計咁多人玩lol
冇咁既技術做唔分ser 又格硬要唔分ser

想做老屎忽都做唔到

執得

啱啱睇先知全球玩一個ser 係咩玩法

各位親愛的召喚師們～
久等了>"<～今日上市開機時間一波三折...💔💔💔
非常感謝各位喜愛『阿爾克納 命運之輪』朋友們的耐心等候！

雖然目前已經開機，但是因為全球上線人數超出預期
所以開機後還是會持續發生連線不穩定的問題，
因此會造成有些玩家可以進去，但有些玩家仍無法登入狀況！

為彌補大家久候造成不愉快的情緒，
將奉上【3000鑽石】做為補償獎勵！

還無法登入的大家請消消氣～
請等到可以登入之後，
再透過以下連結以手機點選來領取獎勵。
請持續支持『阿爾克納 命運之輪』上市！

延後開機獎勵：⬇⬇【3000鑽石】⬇⬇
💌獎勵連結：
💌領取時間：即刻起~3/11 23:00
💌領取方式：使用手機點擊連結>開啟遊戲>前往信箱領取

以下來自開發團隊誠摯的道歉文：

非常抱歉！對於許多從8點就一值等候開機的所有人！
耽誤了大家寶貴的時間等候遊戲開機，
開發團隊在此表達至深歉意。對不起！

在全球同步上市發布前夕，相關團隊從CBT階段起一直都在為
全球各地來訪的玩家們做準備。
然而，雖然已經充分提高了遊戲伺服器的規格。

但是礙於全球單一服務器的結構上，
本日上市來訪的人數意外地超出了預期。
以及雖自CBT後已做了許多的事前準備與解決了多數遊戲內的問題，
但仍然在今日上市後顯現了許多無法預期的問題。

這樣狀況顯示了我們在準備上仍然不夠周全，
對此要跟喜愛我們以及久候許久的大家再次深感抱歉！

目前最重要的就是期望能盡快先將遊戲環境穩定下來，
我們後續一直都會因應穩定狀況隨時做修正與調整，
這段不穩定的期間，要再請大家務必多多包涵與體諒！
最後雙手奉上今日延後開機的補償獎勵
希望大家都能夠滿意，謝謝。

#阿爾克納 #命運之輪
#結合塔羅牌創新玩法
#合成系RPG #今日上市引爆

當開左架喇喎原來

全球一個server? 同韓仔共鬥

唔撚係呀ma
入唔到ser叫我等人玩完先入去玩???

上市引爆，真，個server爆咗

即係點

就咁睇返 餅餅個ser幾勁

即係爆咗server 無位入 收皮

唔該介紹下隻驚啦，呢隻執左

Fb d人講野都幾搞笑好似大陸狗打日服lol叫日本人滾出去咁

可能支那人嚟
你睇佢玩殘體

好似返左2000年咁玩online鬥撞入ser

講入SERVER 冇GAME 贏到FF14

又維3個鐘
成team人炒撚左佢啦

又維護

瞓醒又見佢維

依家可以再訓

隻game廣告都冇出，一睇就知冇乜預算
負責隻game條team分分鐘得幾條友
真係唔信幾粒鐘搞得掂

無力屌了

玩一排算啦 應該好快執

會唔會半夜12點開服

改fb咪得囉 ,美國時間朝早先開ser 依家入唔到係你地太早入

又轉左冇顯示3粒鐘
好好玩呀隻game

大家咩SER?

有呢個option 咩

我見佢開左好多分流咁?

自膠 我係app store剩係打左命運之輪 怪不得dl左唔同game

睇到分流既機會係零呀

條友真係唔識架喎

官方：

你地入唔到驚係你地問題 ...關我咩事？

大家唔好推

仆你個街 以為朝早玩得
食完個飯 得閒入黎禁都未入得

3粒鐘都冇埋
今日玩唔到架啦
起馬調多team人黎通一晚頂

快撚啲開返啦而家個個都返黎追post

你贏咗 起碼你有得玩

其實有cb嘅人數加預先預約下載嘅人數 點解明知自己得一個server仲可以預人數呢啲位預到咁撚柒

一切問題皆視為玩家個人問題

真心柒

今晚都末必玩到啦，又要test人流

pin this plz

咁似啲支那換湯不換藥嘅驚咁嘅

係支那就唔會AUTO都無

唔似啦 無vip12 無一鍵自動掛機 好似係

驚都入不撚到
pin乜膠

辣殺ser

開個盤 今日之內開唔開到

抽到5星係咪都要有合成佢既4星先可以用到？

你點玩的?

咁都唔算 auto

你點影的？

笑死
台仔開始洗GOOGLE PLAY 1星評價

打完第一關個教學要抽，抽完就彈左出黎

支持呀 去評先

爆POST先
開SER先

咁勁既

新手教學一半就收左皮

我玩咗三次都完唔撚到新手教學

仲講 入都入唔到呀

聽日先玩得啦

咦, 我係咪裝錯驚

記住係
阿爾克納：命運之輪

又一個

連個計時器都冇埋

個名太common

今次裝啱勒, 因為入唔到驚

根本入都入唔到 係咁話維護中

其實佢根本就冇咁大個server
點維護都唔會裝得哂啲人

係咪要急急地去租過大啲既

唔係咁好玩...抽到D 5星都唔係即用 要慢慢合

你點玩的

你地點玩到 係咪入錯驚

呢隻驚有講過前期抽5星不如抽3－4星好用無乜pay to win 好似
所以好hardcore 下 又無auto

玩得未

入唔到，個名又撞

見到好多人好似我咁柒左 太好了

仲未玩得
由琴晚好奇 今朝準時8點入game 點知到而家都係咁 個期望值跌至0

幫手去app store一星先啦

佢老母班it狗係咪想轉行？

play store 得返2星

係咪遞左信玩野呀
快D 去睇下連登上班台

係仲有兩星先啱

黎緊出隻天堂2m是咪支那野？

個ser有無咁垃圾呀，再訓醒都未玩得

NCSOFT 直營
重點係你得兩個腎, 而係香港賣器官係犯法

做咩走嚟依度問
馬仔巴開POST嗰度?

就黎收工 仲未玩得

就放工都未玩得

太無聊嘛湯巴 玩又無得玩 工又未有得收

佢補償個3000粒鑽石都唔知拎唔拎到，我去攻擊下人地村莊算鳩數

痴撚線唔係放工都未玩得啊

疊埋心水聽朝再睇先

但唔想睇殘體字...

今晚訓覺好既
聽朝開工就有得玩

唔想開未唔好開啦
無你係唔會死嫁

利申等左成日就悶死

唔好咁老定喎......

推po靠死ser

餅餅勁啲，死ser 可爆post

輕鬆推爆2-3個post

仲未玩得 唔賠番幾個十連黎講唔通

上次好似有3000石 但要開返後自己去拎

琴晚down 定諗住朝早有得玩下，放工都未有得玩
唔知聽日放工有得玩未

18:00玩到定18:00都係玩唔到？？

等撚到收工 唔撚玩了屌你老味時間都唔比個

已改 20:00

玩其他game或扑暈自己等聽日實際啲

唔岩玩 但見到大家就say個hi

真係痴線 好心佢一次過

係邊睇到個維護時間FB同入game都無

英文Facebook 有寫

其實係預唔到要整幾耐, 佢而加應該都係要整多啲位俾人入去玩

原來係寫further notice

掛住喺沙灘𥄫女
餅餅呢

8點開驚Connect唔到
lunch再睇 要多1個鐘
收工諗住玩 臨時維護

餅餅都無玩過
Keep住玩緊我自己個隻咋
呢兩日撳下馬娘咁

自己個隻咋即係邊隻

垃圾驚 維左成日

我地應該睇錯咗
官方係話8點
不過係PM

玩屋企果隻
馬娘我有多個ac 比埋你要唔要 課咗金

工已放，估唔到真係仲未開Ser on99

課咗都唔玩
唔啦我hea玩but thx

近排仲得閒賭馬？唔洗OT咩

lm 想join

哈 琴晚11點google play同我自己安裝左
到依加都未玩得

睇真啲好似冇寫去到邊日嘅20:00

佢老母，我等左成日
火都黎撚埋
8點都無得玩就del game

利申：無驚岩我玩，岩玩又得日文

跑完URA就算喇 唔識睇日文
上一份無做喇 雖然都係返工收工打卡
近排好得閒 日日喺屋企炒股

發達養埋我plz識訓識食識去廁所

開game再DL返

帶埋隻貓嚟同我住

其實有無IT巴打可以幫手解說吓，搞個ser 要幾耐？

巴哈有人話假維護谷排行
咩原理

點會關排行事

飢餓行銷

app store評分跌穿2.0未

8點開唔到 睇穿1星

我食唔窮你 佢食窮你

玩到了

終於入到，on9

好似入到了 我估今次玩到10分鐘

原來真係我哋睇錯咗姐 夜晚8點先係會開驚時間

有無人入到？

死左了 可以返屋企了

ok 屌你老母我玩緊第四次新手教學收皮

唔好意思講錯，都係入唔到
入一入又話network connection

成功玩到新手教學第4關

非常好 新手教學玩得又遠左
但都係過唔到

真係有人入到？有無畫面放上黎望下

睇你地文字討論都好fun了

笑到嘔

永遠過不了的新手教學第四層

即係維修咗幾次都未估計到有幾多人會玩隻game？

3000 鑽補償去到 11／3 都有得拎 等睇維修維撚到12號計劃通

一開波果張塔羅有冇分別

好得意 任食唔嬲

我玩到啵

竟然玩到超過10分鐘

好無聊喎 仲要等十幾個鐘先有得玩

全世界玩緊冇人覆你

態kai先啦
態kai先啦

你地首抽有冇中五星，中左隻咩女武神

5千幾石抽晒

我都玩緊

仲未知抽咩先好，唔抽玩住先
連一開波推圖都幾好玩

跟韓國個評價表
抽左先 唔抽開唔到4星無得升上去

有tier list?

5星係咪好易抽 見有6%

抽晒得一隻T1

求list

即係抽完 只係令你可以一路打個陣 進化到上去?

此驚必火

#1? 睇唔明韓文

潑個冷水喔

這遊戲五星基本上是招喚不出來的

抽到角色也只能看著香而已

好似係 因為打第1關果陣4星鎖晒
升唔到上去 你要抽到果隻角解鎖先可以合上去

隻玩法幾特別
唔係無腦掛機

咁唔理 抽左先

個玩法好新鮮

英雄無得用金幣開,塔羅牌又要推後啲先有得抽

總之抽9晒佢係啦

韓國攻略網有邊啲？
kakao?

都OK既 但要背撚哂D組合公式慘過返工

前期係,但後期得,不過我記得玩到好似都合得3隻到
我個時未玩到爆機
同埋好需要配塔羅卡先多啲資源係關卡

即係4星最緊要啦
即係唔洗刷首抽啦!
呢d game先係玩game唔係玩首抽嫁嘛

玩到後面抽就抽到 要合上去既4星抽唔到

勁開心有新玩法既驚，唔洗玩IP/首抽/畫面

有一隻

塔羅卡係未阿爾克納?

希望玩得長

呢個網話暗黑女武神係T1?
巴哈話T4

你依個係另一問題,舊韓版有得金幣買開英,所以推到有錢就可以開
我講既係另一個問題,前面關短資源小,未合到5星你就過到關
後面長,我都推到只係合到2-3隻

個合成表UI唔同左 封測個陣細粒到抽到重覆個寶石數量都好似多左?

我諗可能舊韓版可能就係因為可以買英無錢賺所以執左
之後比依間廠買左改完出國際版

即刻想課金慶祝下，但想Confirm係咪真係無需要刷手抽先

成日掛住睇唔夠時間三星

仆街阿....抽唔到既卡原來唔俾合

咪講咗

抽到勁撚多5星

應該係,我唔記得了太耐

正常
KR買到英都要抽專 抽專寶啦

冇留意

佢送個抽係必中5星？

5星6%唔算難抽

我0 5星

問題係你要抽中果條path既角 先至合到5星

珍 ... 抽到5星 但抽唔到果邊條件都係廢

應唔應該抽曬啲石

無錯 仲要係
5星你要有齊2隻4星既PATH
1隻4星你要齊2隻3星既PATH
所以暫時4星都好勁
頭先玩左1場合到4星
秒9個BOSS

抽 你唔抽唔解鎖D PATH 都係無得合上去
無得玩

我見有D攻略話一關波揀個生日係定你一開波果張塔羅。。。唔識揀。。。

暫時四星都好勁... 有隻風之唔知咩補已一個救全場

協力好撚正
分工咩角色 又要幫手合

符文騎士都好撚勁

其實咩嚟 我出咗隻「皇帝」但背包卡組都無呢張卡

有唔同屬性

殘體字，其實有冇得share 日子同卡號關係，我96 5 13 係戰車

個網推薦教皇星旦審判咁

記點合都有排玩

認真 好似真係幾好玩

抽到5星都沒用，你合唔到隻野上去都係得個睇字

個網2020年

英刷兩三隻T0T1應該就可以推住先,一黎未合到
二黎開左圖入到關就可以合幾隻出黎打,唔需要開咁多隻住
同埋塔羅牌都重要,不過要推下圖先有得抽

中咗4隻5星咩事

唔係好識拎三星 成日超時

個網舊版仲唔知咩時期,有改過英架
前期有隻4星有即死合哂出黎加坦好易過之後改左
佢個網又唔知幾時,另外巴哈啲人既評分又準唔準先

每wave都要揀人上場？ 咁煩？

得閒可以抽下首抽 抽到10隻 2隻重複

玩一場起碼10分鐘
要睇組合秘笈 又要諗出啲咩
幾過癮

延後既3000石係唔係每個刷首抽ac都可以重覆拎

提一提大家，觀看廣告可以補充能量
應該11點就重新計過，快d去睇左先

抽哂d石 聽日再研究點玩

咁歐洲...我抽完全部都得一隻龍騎士

佢d阿爾好似同wiki上既吾同？

吾你老母

好玩?

祝你永遠抽唔齊要合既4星,塔羅牌抽唔到好卡

幾新鮮，但要記住點合人仔....要用下腦🤣

[img] 無重覆 要還神

隻驚好似有啲似以前魔獸隻小兵合成

依隻算係見人曬5星無乜感覺嘅驚
因為你要合到仲要抽到要嘅3星同4星

教學個首抽咁係咪都ok 另外想問下點解有時場上有晒兩隻需要合成既人仔 都係合成唔到

望清楚你係咪有晒
差乜佢會有個鎖係度

關關都要諗合咩好好玩

我=戴耀廷

隻驚點玩

明白唔該巴打

手動 考記憶 用腦

勁似以前玩魔獸爭霸個啲地圖

有第一隻5星path

咁慘

好想告佢詐騙
Q版咁撚樣衰

係唔係bug?
一出現呢個視窗就關閉唔到

重開GAME

5星勁到 又好j

原來有3000鑽要自己拎,我仲ON99刷40抽
唔怪得你地抽到咁多5星開波

隻九尾狐好勁

打關記得睇階段2獎勵條件係咩
廢事要重打

8抽出3隻5星

同人設差咁遠

點樣可以大獲全勝

有冇人知點睇隻英攻擊距離? 定係根本無呢樣野..擺係最後都得?

其實真係唔洗刷首抽

有無懶人包 係咪即係狂抽就得 刷都唔洗刷

抽完冇一隻合得出

點解你地咁快合到5星打,係我記錯定改易左

官咖好多攻略

抽到前置3 4星咪合到
有幾難

唔識韓文

遠攻會自己行去可以輸出嘅範圍度打
近攻又唔使睇啦，話明近攻

4星變2星

GOOGLE翻譯

禮裝

屌又幾好玩開始上癮記熟緊邊個角有用盡快合出黎先

係咪開波拎哂石一野抽哂佢就得
抽左4轉8抽得2 5星

最緊要抽到可以合成你隻5星既3到4星角

專武

玩到後面會唔會要你合4星補先夠打

咩叫大獲全勝？

泡文點識睇

右鍵Google翻譯

合錯野有冇得分解2星

可以賣左佢做番紅色d 石

開局係咪得2400石？

隻驚都幾複雜

暫時無電腦

仲有3000石
手機入條LINK拎

玩熟咗無乜嘢
但如果只係鍾意無腦AUTO驚嘅咁依隻唔啱你

邊到

好清泉

延後開機獎勵：⬇⬇【3000鑽石】⬇⬇
💌獎勵連結：
💌領取時間：即刻起~3/11 23:00
💌領取方式：使用手機點擊連結>開啟遊戲>前往信箱領取

其實佢Game入面公告都會帶你去
但我知無人會睇

想玩得快就要記熟左堆角色先

條link係認fb acc定del game再裝就得？

如果有啲魔獸TD底
好易玩

應該係做晒佢D 挑戰目標

湯巴整好下個POST第一頁未
利申仲未玩

答你唔到喎

我不撚想做

有隻5星合到

認GAME帳,重刷可用

唔係差劍士就槍術士

隻驚有無得改名諗住鳩玩亂打字. 玩落想認真玩

感覺呢隻驚可以取代餅餅成為世一

好似攞唔到啦

原來又得

場場都合左隻屠龍者出黎先一騎當千

有召喚卷可以自選

無

屌 焗住重刷..

你地抽成點先開 定無刷

睇埋佢協力就知世一機會好大

玩係幾好玩
但要好多時間玩

重裝唔得，第二部機裝先得

要開個excel黎邊睇合成邊記邊玩

隻隻game都見到湯巴

真玩一場好似入左精神時間屋咁就無左半個鐘

好難記呀 合5星又要記4星 合4星又要記3星 合3星又要記2星 合2星又要記1星

所以祈求佢派多D掃蕩卷 日日清體力都粒幾鍾

咁又無隻隻
支那驚我唔玩

其實合體係咪講緊戰鬥時可以由2隻3星合做隻4星或者2隻4星合做5星咁?
非戰鬥時或者係home介面就冇得合

我有冇理解錯

湯巴玩咩 我就玩咩

其實打緊嗰陣可以撳左上角組合秘笈睇合成表

場外既可以,場內唔得

隻驚值得更高人氣

刷一次都有排刷

其實吸到班長玩又會課金嘅客更實際

首先要學識量子速度係短時間望到要用既係邊個位

量子波動速讀

合成表多字到傻點搵

你撳你想合嗰隻佢咪會發光畀你睇

即係戰鬥中係格仔入面既角色唔合得?
咁如果平時係主介面既時候係咪冇得合,因為搵唔到有合體制

個表勁細要搵到個名都要d時間架

UP緊乜

我寧願中撚哂D 4星先都唔要咁多5星呀屌
宜家一隻5星PATH都出唔到黎
石又抽哂，繼續推圖先

呢隻game根本唔洗刷首抽
抽到5星你都未必用到，玩左幾個鐘有幾隻五星得一隻夠料進
再況且太多直頭記唔到

升英雄等級個數值比係咪改過黎 我記得封測升1LV都10%
屌你依家計過得3%

唔會有人聽
你由佢哋啦
香港人玩手機驚唔刷首抽 會周身唔聚財

咪想問下英雄可以點合成囉

仲未得閒開黎玩

唔出奇
官方都要搵食嘅

無體了
Ios睇唔到廣告CLS
有無人有同樣問題

好玩 多謝湯巴

點合成?
咪1+1=2
2+2=3
3+3=4
4+4=5
你想睇合成表咪介面左下英雄>組合秘笈慢慢睇

阿爾克納係抽d咩

仆街我成日撈亂戰士劍士 屌

如果係無課既咁會建議佢抽到隻有用5星同佢d3-4星料應該都要刷到2046

應該係我理解錯你問既野

記個人物表都記到慌

原來張卡先係最重要

禮裝
即係卡片

都係用石抽？

其實有幾隻2 3 4星好好用

推到抽卡,啲卡好似改左功能
唔知邊張先勁

要用紅寶石抽
但每日睇廣告會送2抽

YES,所以刷完英只係第一關,之後仲要刷卡片

屌睇真啲,咁仆街既
塔羅牌要用課金石先抽得

神聖三叉好正

湯巴 邊度可以財廣告

咁重好啦 無課少樣野煩 all in角

你開咗佢咪會叫你睇

幾好玩 可以玩一排

卷抽出2隻5星,免抽塔羅牌抄哂

岩岩開黎玩...唔錯
有隻5星,點先可以放隻5星落場打
商店好似出極都冇得買

3隻1星祭合3星

玩緊暗隊
有冇同路人

世界

廣告食左我一抽

雖然未摸得哂d path但依隻真係幾撚好玩

去英雄度開隻5星>劇情嚟睇佢用邊兩隻4星合
之後再望下自己有無嗰兩隻4星
有嘅時候再望下嗰兩隻4星要用邊兩隻3星嚟合
你有齊晒咁多隻
入到場咪由1合2 2合3 3合4 4合5合佢出嚟
唔係你抽到就等於可以直接放
你抽到只係開到佢個圖鑒
實際上要用你仲要入場合
咁樣明唔明

我發現一切都係AUTO無腦Game嘅錯
養到我哋變白痴

如果你有召喚卷軸可以直接點你黑左個個角色就召到
唔使專登禁去道具度召出黎

本身睇gameplay圖重以為又係玩格仔

呢隻驚反工無得玩

重裝都唔得 咁點刷

好好玩 唔知可以玩幾耐呢
驚後期冇曬野玩

原來湯巴去左玩新驚

重裝得喎 IOS試咗

下 個三千石無得拎架喇

公告唔係寫到3/11 23:00咩

明明地
即係有5星都好, 一定要有齊由1星到5星path既卡先可以合隻5星出黎
而入場點都要由1星合起?

是唔是咁

一鋪真係幾耐下好玩係好玩，但平時無咁多時間玩

隻game有掃蕩 人手打過一次就得

3星 木系獵人幾好用 輸出又有暈

仲諗住留石抽寶具 乜原來係用紅寶石抽

第3章開始難

終於有一隻5星path 齊 開始背先

仲刷緊首抽 次次都係2-3隻垃圾5星

第一個pool刷？

YES

快D開波仲好
一關平均6分鍾

屌我用唔到個優惠CODE 話已超過使用次數

跟ac
你遊客刷過要登入綁個ac先
之後再用返遊客就用得

那星

上面好似有巴打話IOS重裝拎到
岩岩重裝左試緊

有無人發覺有D5星係個tier list無

好似有隱藏英雄

D靈魂石係咪直接強化哂就得 (假設夠錢)

可能廢到寫都寫唔入去T4個D就無

禮裝真心伏pool

韓服有限定角

但我抽到隻係個list入面無 但咁啱佢又合得到

幾隻T1得個睇字隻隻都係差一隻先合到出黎

連左account重刷 無左3000石

屌合完5星唔記得save

次次都話滿額

有無人ios睇唔到廣告？

熄adblock

唔追5星
合左出黎成場人都冇晒

連完AC登出再遊客OK喎

一係重裝 一係連完登出再用遊客登入
重置就無用

已經開始玩咗

前期未合到5星就完場 諗緊5星係咪真係咁重要

好耐冇玩過手動驚

合到一隻攻擊型5星打到第五章都暫時夠

第一個新手抽係咪必中五星 有冇話要幾多隻起手 中左吸血鬼

大阿爾克納原來得1%機率

咩料 抽到張5星倒吊人之後叫我選擇我既命運 之後揀咗佢一開波送比我果張 張倒吊人就唔見咗

唔好理幾多隻5星，用到先算啦

好好玩 點算

係二揀一的

首先你要有時間玩

5星真係無咩用，就算有5星，下面d 四星同三星唔齊都係合唔到

竟然

推到4章

想抽武 要留水晶了

你都要留？

抽1次要幾多

掃蕩要卷
棄算
太肝

仲要覺醒 癲

玩一場9分鐘要好專心咁去玩先玩到

背書驚 好撚癲
放手一排一定唔識玩

唔可以再連返個個account 好似

雖然有得睇點合
但個腦生鏽
有時都係亂禁禁左隻4星出嚟

有隨機碎片箱夠儲好似都可以直接開英
4星箱一個5碎,開到同英20碎可以開

d 石係咪可以allin 抽角 唔使留黎之後抽其他勁野

頭先係咪有人話有4星自選卷

痴線雖然幾好玩，不過真係超肝

狂亂者幾勁

玩到3-2終於召到隻5星出黎
豹娘

召到兩隻5星 一隻T4 一隻LIST入面無

高階精靈好正唔洗用腦 3隻一樣就得

好撚好玩呀 左手e7 右手合成

我成日合高階精靈同修女
每樣3隻唔洗記

其實咁多隻5星係咪無用
合兩隻都難

原來修女都3隻正
前面放多3隻狂戰士 打人啪啪聲

一隻都未合到過

而家合到3隻 先發覺咁多都無用

岩岩開波
D石係咪一鳩抽曬佢?

咁勁嘅

抽爆佢

商店會出卷塔羅牌5000一抽,文物7500一抽
5星碎箱10000金幣

5星碎箱開到3碎,15塊開角

玩到唔知時間過得咁快

刷完首抽7隻5星 打到第4章抽多左百幾下 先中多左隻

4章關第2個任開始派4星
合5不是夢

玩頭3章無留意D階段任務

睇落d卡都幾重要
特別係加某職業出現機率個d

玩過事前準備開驚
就咁睇唔使刷首抽呱

階段任務唔明
點樣5個角色過關

所有野都有價

即係買好過抽

有冇合到5星既巴打講下大約第幾round先合到5星？

10 11到lm睇高手5 6round合完

有無人抽到5星專武 1%好閪

我試過第5rd 不過好順先得

癲 好鬼勁

刷左幾下首抽
純粹係前幾次無咩女角
今次抽左幾隻大波妹 開得

有冇中文攻略

已經忍唔住課左個58$英雄包

好好玩BTW 尋日我八卦睇下送3000石條 link...
大家唔好嫌我掃興

大禮裝得1% 有無人啲廣告免費抽抽得中

每次得番10秒左右就9禁

用鑽買唔買到全部5星，定係有D一定要抽
一隻5星都係300鑽啫

個倍速其實唔開得
唔夠時間諗
試新三星會入死門
仲未合到過5星 懷疑未抽到第一條path出現
想解個任務就好易中招

早晨

你倍速都係咁既秒數啫

打怪段時間快左

諗太耐冇三星

刷到5星隻狐狸先開
大天使都好正 如果2隻都有就好

對於刷首抽嘅人我唯有祝福你條path 都齊合到上去

刷path穩陣過刷隻本體

有冇人刷首抽加刷 path

打完2-5抽曬石 有3條5星path
之後應該留石買4星就算

一條path1隻5星+2隻4星+4隻3星 喺8抽入面嘅機率係幾多

試左1-1
係咪中左45星都無用
每關都要由1星開波再用紅石出人 再合成做2星以上?
咁玩都幾曬時間

想問邊度有得睇tier list?
btw 要背合成path, 好似幾過癮

咁玩同地城魔王一樣..
要背每個陷阱可以合成咩, 再合到上去5星..

係 無自動 起碼7-8分鐘一場

但打到3星可以掃蕩 好似公連咁

等我琴日見你地講好難中5星
但係我8抽中2隻幾開心

刷到鍾意既角色先有動力玩落去
唔多care勁唔勁

唔係話佢勁唔勁驚你合唔到出黎剩係得個睇字

擺明早開早享受既驚 全部都有得買根本唔洗刷

準備時間好似一樣速 唔會快
再睇下先

有無人課左200蚊個卡包 抵唔抵

抽到重覆5星 食上去定留住

會變水晶比你升lv

大命運卡都係得1% 課完都係睇人品

好 D金幣睇黎之後會好缺

幾好玩, 好過啲無腦auto幾萬倍, 不過成日要禁左上角去確認合成表好煩

想知佢個咩閃耀純白係咩黎 又無講

經驗肥料卡 拎嚟升命運卡

雖然玩一場都幾耐..但真係幾好玩..
場場開局都隨機..後面睇秘笈其實唔多夠時間
好過癮

精神時間屋黎 玩到半夜

好期待佢個多人

好考記性, 我想抽多D 4 四好過5 星

暫時一隻5 星都合唔出

課金未

三隻精靈合隻三星精靈幾好用 又夠坦

呢隻驚啲5星好似幾易中 成6%

4隻5星 合到3隻 但都係4星實用好多

四同三齊緊要好多

真。齊path都唔一定出到..暫時合到4星都推到關卡

4星緊要好多

伸手黨：有冇合成果棵樹既網頁版

玩到4 覺得唔對住電腦黎玩攪唔掂

戰鬥有個300紅石買既任務卷/箱
用左個ROUND對面會多左隻3星->4星->5星
打得贏會有獎,後期必買,但係合番咁上下,贏到先開始用

4 要3星 真係要睇住個合成list

依家先發現原來升lv 唔會回滿體

我打到5星佢比個箱我開左隻5星出黎,不過要睇機率

卡牌 你地會點簡

聽人講用世界 加攻速通用啲

合下合下咁又幾好玩

隻game無得自動掛機？

好好玩 屌又係湯bra

都係見到湯巴推介去玩，玩落都真係唔錯！
thanks, tomba!

我諗要print張合成表出黎，真係記唔到咁多

玩多陣就背到

如果user friendly 少少喺秘笈到揀咗隻5星就可以商店/部署介面到提你條path啲角色有提示就好

點睇 ?
你每隻職PRINT 一張?

到關鍵時刻就會剩係唔記得你要果隻

用左減傷

有三張

用左教皇加物理

開唔開好 冇咩4星

抽極都係低級

有無人會抽文物

有d後悔all in抽角
之後打關又送 商店又有得買

當抽嚟升lv

哪有錢

點樣睇邊啲係隱藏5星

係咪有得拎3000 石？

刷到條賢者path開局

即係點 一開始個5千石唔用黎抽哂？

你唔抽 緊加無得玩
要解曬任務條件 去到主線4都卡卡地

an機邊度睇廣告?

儲存隊伍 同 活力值有咩用

我之前無留意d階段任務 而家要返轉頭解

打PVP同探索

主線1-3 都可以推圖順手解埋
打到4 冇運果陣真係無得夾硬解3星 不過推圖緊要，希望今日推上圖6
(宜家先4-3 )

巴打對伋GAME都好高評價
DL黎試下先

啱啱打完4章 而家返去解任拎石

樹圖 A1size

通常食腦game無auto係store評價都低星我見ios得2星

尋日死SERVER 比人刷爆1星

你又黎

無AUTO 好難扮工呀
啱啱開始, 無睇教學都唔知做乜9

Allin抽要睇下抽得靚唔靚
後面d階段任務要合隻5星
條path唔靚遲d又要手動打

抽禮裝伏到
課完30抽得一張銀 其他全部銅
勸世

而家還好 有男槍同龍騎PATH

好玩

減傷係咪好過弓手加攻

我就用加攻速

上咗癮
即刻唔想打LC住

另外呢張好似虧虧地

其實放前後排有咩用

雜貨店要錢 強化英雄要錢 強化命運卡要錢 強化文物都要錢
無錢關真係

有啲範圍內既自己友加乘唔好擺後面

哭撚左，仲未有5星Path好難打呀

幾好玩
好似玩lol 戰棋咁

有小小強迫症..唔係3星同3星階段都唔會去下一關
解到4章中段

好玩喎真係...可能大家都慣晒auto

大勢所趨

餅餅熟悉既面孔又出現

我都係用隱士

岩岩開波幾好玩，希望之後可以多啲變化就verygood

抽文物....千奇唔好諗住咁易出橙色

同禮裝一樣 慢慢玩算 課金真係dum心口

我10抽2橙色雖然係廢屬性,加防個D

30抽 呢粒加暴傷

見完你地抽 我又抽

有無世界既生日日期參考

嘩咁好運

打到5-2終於第一次輸

唔識韓文 其實生日有咩影響

好似話會影響你首抽個隻5星係咩角色

角色等級150lv 開場會多1魔方 入場第二回合會有5魔方 直接換500水晶開始無雙

大家課幾錢

0

唔駛課都有排玩

點set隊

呢張係咪廢

生日set8964
原來有影響

影唔影響大阿納克爾呢

未睇到有課既需要

測試服抽唔到幾張 記得個功效好勁only

餅餅呢

餅餅工作緊
生產緊蜂蜜蛋糕

打完主線後有得㩒儲存隊伍

原來係咁

中5星都冇得用 sosad

女武神 幾勁 又回血又打得大力

建議角色先平均升到3lv 開被動技

好勁 升上去隻龍騎

推推下圖砌左隊9千幾攻出黎

所以你合到咁多隻5星 打呢個好屈機

我未試過合5星

應該可以重複

一條path都未儲到，每天來點負能量!!個名好岩洗

想問下起手拎埋賠償係咪5000石到？

癲 我合合下成日都放棄 用4星算

等陣就合到架喇 再抽埋大卡

事前2400 賠3000

5星得隻光法坦（聖潔公主）合到

要成隊光隊先發揮到

主綫仲係第4章慢慢解上去

要努力升角上150

隻驚攝時間一流

賠左未點解我冇

開link 再信箱

其實應該留鑽定係抽鳩哂佢

起碼都有一堆四星用

留抽裝備

佢d任係包含4名3星英雄..
原來唔係3星or above，係要三星

係阿 ....伏過一次

終於2隻5星

你呢個有世界個生日日期? 好似搵唔到既

thanks, 我有留意呢個post.. 原來係我之前一直都打錯左 我仲以為唔準添

d商城禮包同掃蕩模式好撚似支那制真係韓國咩

乜野都支那
都講到明唔係囉

屌,個FD刷商店出撚左靈魂射手300鑽

其實每日計埋睇廣告4次刷新機會都幾高機率出5星 我今日都執到兩隻 不過合唔到姐

今朝貼過不過好似大家都刻意skip 咗，呢條就係佢拎3000 石入返game 條link 來，玩係好玩但課唔課金大家睇定啲好

係咪即係自己冇既四五星商店有就一定買

岩岩down 仲有無得拎3000石？

有

有 拎到11 號 23:00

關你條path事就買

想問係咪唔駛刷首抽?

.CN ??

其實我覺得有嘅都可以買 始終必中個隻你買嚟升強化上去buff 啲技都有用個人覺得
8連抽又可能1隻4 5星都抽唔中咁

應該係話呢條就係佢遊戲入面 「活動公告」 射大家返去 Facebook 條link 來

那有石

跟返domain 就會去到呢度啦

想問下點拎？

我啱啱跟埋去睇 但係個網又搵唔到呢隻驚嘅嘢嘅 即係點

隻game 洗唔洗刷抽？
同埋洗唔洗留石

我覺得唔洗

Lc抽完咪掛機
大把時間玩其他

想問下抽唔抽文物好

我本身都上網搵過下,Gamevil間野係韓國, 個總部分別設左係韓國同加洲
韓國公司野野同你抗支咩
你去緊個網好似係Com2us既支那官網
Com2us即係魔靈間公司,同時係Gamevil既子公司
Com2us有全資投資係支那成立子公司
除非真係搵到佢係比支那收購左然後扮韓國公司??

想重玩
我想要首席大法師同龍騎

我個人覺得抽文物好過抽角色,4星角色主線會送,5星機率低我不如等刷商店出,文物加既屬性唔低

開始記得d5星點合
雖然係隻奶媽

3個祭師合上去個隻用住先

暫時最盡得萬1戰力

其實果個減體力/多金幣既hot time係咪日日一樣？
定係突然間出？

咁文物比咩角裝好 玩到第5章但係好似仲未摸索到邊幾隻係勁d

首8抽一定有5星？
中左隻天使

課完0大卡 高階4張 其他全部低階

係咁彈game 關唔關jb左部機事？ 明明用左隱藏jb個插件 又簡左隻game

大卡其實淨係揀到1張?

應該唔係 抽到嘅話5格都可以大卡

好撚難記

每次入關前都要做功課
睇下挑戰要咩條件同角再去背個合成表

點解第一次教學抽牌果時抽到果張大卡要你同原本果張2選一既

唔想咁益你個個2張掛 大卡得1% 機率 所以要揀一張
利申鳩噏

我自己就裝左件4星加攻既比隻5星角,個隻5星角我長期都召出黎,其他未諗到點裝,放住先

韓仔驚慣例 日日定時定候

用咩4星5星多

btw 商店岩岩刷到隨機大阿爾克納要成一萬鑽

我幾隻5星(好似6~7隻)
但1隻都都未召過出黎
卡左係4星度(未解鎖)

唔抵

單抽出奇蹟

垃圾大師

睇黎啲鑽石留黎抽阿爾好過角色

0課屌打你

鑽石一定係抽爆佢 你當啲角色係傳說對決入邊嘅英雄 紅寶石先係重課

有巴打想要九尾 你送俾佢

唔係紅鑽先抽到卡？

我拎左劍士 2 4 6果張
有防衛效果
成功=擋普攻+暈攻擊者

而家用緊劍士牧師陣

隻game幾好玩 除左5星唔係成日出到唔夠過瘾之外

打到第五章 .........你就會知道5星的重要

開始要雙5星，仲要啱啱夠時間

5-9好難打

未得閒開波玩
想問下有冇玩家玩家

卡緊5-2
打到尾關都剩係出得兩隻四星

飛雲巴又黎埋

5-5 最後boss要靠炸彈客
傳送去後面燒佢後欄

推到邊

我打到5-6 仲未合過5星
開齊8個位重要D

有Ｔ１ 靈魂射手

有朋友刷首抽入個3000石code話用晒 有無巴都係咁？android機

呢隻難合到仆街要成7隻弓手
試過合到兩隻4星都唔夠魔方上5星

呢隻易背 鳩買弓手就得

有條新LINK拎600石

玩到第4章都未試過合5星

第5章夠時間你合到

600石 唔知到幾時 湯巴可pin

感謝

最怕個腦轉唔到咁快

留名

BTW...最多都係試過合到一隻5星...
係唔係4/5章會多啲時間合？

好人下抽中大卡

好似真係唔洗all in角色

單抽真係會出奇積

但都係合唔到

其實都講運
過版果時送果啲1星如果出唔岩料比你

你夾硬買得幾多

見到協力有得share 啲人就好想玩

呢張咁正既 咩角黎?

所以隻驚輸左唔會扣體
良心公司

可能SKIN嚟

已PIN
你地有無人開POST

你

皇家守衞都坦唔住。無前排我點安心靈魂射手 想問點有多d錢

有冇獸人戰士

點樣睇邊隻5星T1 呀唔該?

參考下好了

其實點先叫抽得好,
推到4-5
仲差28隻4星, 同埋有9隻5星

好鬼好玩 但我想開好D頭課小D

求救，果三個心心係可以死三次定係死第三次就輸

聽聞以前CBT推晒所有主線會送晒咁多隻4星角